想搵人玩返同調時代之前的遊戲王

想搵人玩返同調時代之前的遊戲王
有無巴打仲有玩?

仲有玩嘅可以tg搵我約戰

難啲呀下話...

點解

遊戲王根本唔存在format依個概念

真係想玩返啲舊卡嘅話 建議都係玩 goat format

咩係goat format

三五七年前有班鬼佬老屎忽厭倦咗遊戲王啲無腦玩法 去搵返以前一啲高技術含量嘅format出嚟玩
佢哋根據當年05年初嘅一個比賽 自己重製咗個format

香港有無人玩緊?

goat format唔係一樣泠門野，有玩過一陣既人都會知，有啲卡鋪仲有得借黎玩下

我岩岩去過長沙環天悅
唔似有呢D玩喎
我一講想睇舊卡d老板已經話無想打發我走

你問下有冇goat format啦，就咁講舊卡冇人show你好正常，一係你去FB group問問

緊係啦 舊卡=全部有reprint=冇肉食

香港有無人玩真係答你唔到 就嚟十年冇出過卡舖
因為依家鬼佬好多都開始玩緊Goat format 外國爆武漢肺炎爆到九彩 所以好多人都開始上網玩
以前啲打開比賽嘅高手都有玩

巴打宜家係已經無玩實卡?

無啦隻game咁撚垃圾
而且星期六日得閒都唔係出去打deck啦

變變下變左速殺game 都幾冇引

都唔止係個個一兩turn爆頭咁簡單 而係去到某個位 副deck基本上唔駛你做任何嘢 直接所有嘢放晒出嚟就完 咁我打deck嚟做乜

一齊入嚟玩舊時代的遊戲王

冇卡 以前只係玩卡片力量

睇黎你地真係好耐冇玩, 對隻GAME認知應該係4,5年前
果時的確有超主流毒瘤, 但呢1,2年環境已經改左好多
可以參考下台大:

毒瘤DECK咩時代都有, 現時環境相對幾健康
好多主題都有機會打到上位
而家技術係幾時掉手坑VS中坑後如何妥協
同埋上個月官方攪左個REMOTE DUEL比賽
可以係DISCORD用實卡同人對戰
打3場不論勝負都有獎, 可惜只係一次性活動

隻game都幾冇癮，成隻包剪揼game噉，猜嬴先攻等於嬴一半，對手冇手坑就要睇住你點單機鋪埸，等你擺滿哂成枱嘢後就即刻投降。

啱。
手坑嘅存在根本就係antidesign
draw唔到手坑就直接下鋪嘅話 我玩賭大細唔好?

你睇下十九樓就會明白點解隻垃圾驚冇得救
原來今時今日嘅玩家係想玩啲咁嘅卡驚

天悅差唔多間間舖都係K社收皮之後開，得阿King、土廊同怪獸有歷史但係都唔係主做遊戲王，點可能會搵到舊嘢

btw，而家遊戲王個問題係場場都係all in所有資源做嘢完全唔駛做資源管理

幾年前可能係，但係依家資源管理好重要，遊戲王考人嘅，就係點樣喺有限資源情況下，去引誘人哋出手，又或者係邊個combo位截糊，兩邊係各有攻守，已經少咗單方面做枱嘅情況

隻game冇得救但年年有tournament, 有世界賽
年年都有大把人入坑, 得閒去下旅行出多d街, 台日仲大把人玩出多d街
抽唔到手坑唔代表輸, 你冇手坑人地都未必做到大陣
加上手坑上唔上手係概率問題, 唔係運氣
如果你連簡單binomial都唔理解
網上都有ygo probability calculator計起手概率
冇手坑被大陣屈死既情況已好少發生
第一場冇手坑, 第二場有啦掛
參考下大賽上位deck, 好多人投入1/4手坑
鋤Dee如果對手又Dee又同花, 鋤Dee又唔平衡又冇得救
而且仲有一滴, 壞獸, 殞石果d你唔講?（定唔知?）
而唔"係抽5張,冇手坑, ok下場thx"
我打段野唔係想證明我正確
而係連登好多人鍾意識少少扮代表
甚至只係睇網上D memes就覺得好理解某d野
而家好多比賽都有拍片, 自己可以fack check下有冇"抽唔到手坑下場thx"
夏蟲不可冰語, 直接d講, 隻game砌deck同對戰都要思考, 唔係死背combo
當然人能力有高低，唔合適咪quit囉
好似讀書咁, 有d人知自己讀唔到咪中五畢業早d出黎做野, 無謂迫自己再讀上去, 就係咁簡單
最後想問下咩game完全平衡, 完全靠技術, 完全冇運氣成份?
可否介紹下?